毛姨姨連環被搞

毛姨姨尼兩日係咁比人搞
做人就唔好咁低莊
連登契媽都搞

邊個夠膽搞我BB

搞我老母？

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

連登老母都夠膽搞

Push

又要嫁禍 又要唔跟足口號 肉酸

何妖，去自首啦

搞我老母？未撚死過

你仆街喇，搞連仔老母。

NOW OR NEVER

岩岩係郊登開post講緊呢單:

而家藍屍見冇大台頂唔順開始係度帶風向想屈毛姨姨做成個運動既主謀,仲要係連台灣藍屍者係親國媒體都開始報,如果朱heldi處境係最危險既話毛姨姨而家處境唔衰得過佢,萬一港共玩大清算第一個實捉佢,講真本土泛民都好一個都不能少,所以除左做好自己外都唔好忽略收風或者見係笑話wfc左,因為有時一個笑話分分鐘就係敵人既佈署

利申:有個台灣老豆少睇香港新聞都出事,日日係度屌柒毛姨姨

搞連登母親??
實捉到你呀屌你老味

係唔係何生啊 認佐去啦
得你先可以指揮到架姐

連登仔契媽都敢搞

敢做唔敢認牙

搞完仲要嫁禍，係咪要玩到咁大先？

其實呢
顏色革命呢個咁柒既term
係得支那人先會講

搵兇手出嚟灌佢飲廁所水

媽媽唔好喊

頂
我有少少擔心佢個人安全

689做既

何妖收手啦，再陰質落去令母難以安息架啦

唔準搞毛ee

顏色革命

屌你老母佢地講咗咁耐我到依家都唔明係乜野意思

何妖收手啦

冇裝cctv唔係咁傻㗎嘛

想守門口

已經進步緊
學到一半
識寫光復香港
但明明同一陣線又點會無啦啦比人搞
點睇都係對家做出黎

我覺得佢落區落現場一個人有少少危險

Up

何妖 去自慰啦

推

點解係pprb答的

真係唔知掟架喎

民建聯搞啦即係

pprb 又搞事

721 85 811
818

我驚佢個人比人搞多過office比人搞

組圑去幫手清潔啦

好主意
我第一個去

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

我好快帶走我個仔

保護契媽

仆你個街 搞我毛媽媽

又係個人渣做架啦

CCTV?

已fact check 何君堯做嘅

點解支那人會當顏色革命係眨義詞咁用
顏色革命好嘢嚟架喎

同邨仲有元秋加當區禮義廉區議員辦事處

毛ee小心呀

巫婆都當bb
光速割蓆

老共唔會想有人做聖人, 應該唔會郁佢

媽媽

我同佢死過

搞錯

Claudia Mo/毛孟靜

寫給香港人.年輕人. 連登人（包括契仔契女💞）
我會離港10日左右，又係去 #娶新抱
去年夏天娶咗細新抱，今年夏天去娶大新抱
大家都祝 毛e/契媽 更上層樓吓 ~
#香港人加油！
I’m going away for abt 10 days for my older boy’s wedding ❤️
Will try my best to stay in touch
Meantime #HKers #add #oil as always!

娶新抱

要小心安全

顏色革命係咩色？

又黎
中共真係好想人割

我幫何妖覆你: 你自慰啦

1星期前左右都聽到係出面有班廢中廢佬大叫咩毛孟靜 賣國之類既口號!!

屌鳩你啦，我話既，跟我講一次毛姨姨係我BB

搞我地契媽 出黎！屌到佢反皮！！

Colour revolution
哩個term好耐啦，十幾年前已經有，非暴力抗爭對抗政權

好笑嘅係一邊話我地暴徒一邊話我地搞顏色革命

屌你老母夠膽搞毛e

屌你啦
巫乜撚野婆

毛姐

寧得罪拉登
莫得罪連登
連登老母都搞

做咩搞我哋毛姨姨

DLLM

屌

好似所有用公民抗命/非暴力推翻政權既運動
（姐係軍事政變同武裝起義除外）
都算 colour revolution （譯做顏色革命）
西方國家都咁用，無話支唔支那既

近代例子包括
菲律賓黃色革命（1986）
吉爾吉亞玫瑰革命（2003）
烏克蘭橙色革命（2004）
突尼斯茉莉花革命（2010）

正常人點會用顏色革命呢個中文
香港人無事無幹直接Colour revolution 啦

我都即刻諗到佢

妳

毛姨姨係我BB

十倍奉還

光復香港 顏色革命佢真係唔識架wor
定係俾唔夠錢啊

Dklm

何文田有無警署？
不如組隊保護老母後欄

叫慣啫，叫巫婆都唔代表割蓆既

明顯藍狗做

真係覺得有需要
毛姨六十幾
如果出事

口號都背錯

毛姨姨係我BB⋯⋯

cam???

係好on9，諗住分化我地

我契媽都咁搞

屌佢老味!!!

巫BB

而家啲死廢老全部話要先女女女後殺
保護姨姨義不容辭

btw啲色幾靚

大家啜番毛EE一啖

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

毛姨姨

咩何生,又係你啊

搞我地老母，你仆得街啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

擺明響度搞分化

白色恐怖

何妖 收手啦 咁低莊

何妖 收皮啦

仲想屈係自己人做 咪咁核突啦
收手啦 何妖 好撚柒啊
818 維園見

裝完閉路再有人搞，放佢上嚟
但佢棟大廈本身無閉路咩？咩都影唔到？

扮手足都跟吓隊形啦 玩分化
我地永不割蓆呀

邊個搞我條女

我聽日去睇睇

好撚嬲

毛姨姨係我bb

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

連登仔老母都敢搞 唔識死?

搞我毛姨

夠膽搞毛ee

我地要好好保護毛ee
唔準搞佢

G持

我諗咗個幾月,到底顏色革命咁和理非嘅事,點解都可以比中共捉住嚟講咁耐

屌你老母搞我契媽！

保護契媽！

豈有佢個此理

毛EE加油

勇武派佈陣

搞我老母

媽咪

唔好搞我契媽！

口號叫錯同去證監獨立調查係一樣

邊個夠膽搞

曲線呀

🤬🤬🤬🤬

推呀

柒到呢

大佬呀，人地中聯辦同林鄭都親口講過句口號啦，好心睇下新聞，抄就抄足d啦

呢班弱智連港台商台都唔識分
湯家驊都變孫家驊

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

屌班蛆快撚啲死

出嚟啦何君堯

你地睇下對家 搞人辦事處 你地麻包袋未呀吹左成個月 血油都未淋過呀

推。

藍屍咪撚咁低莊啦，搞毛姨姨

邊個搞我老母

直接將顏色兩隻字改成時代
草船借箭

洗唔洗請保安

屌你何妖，睇穿晒你個劇本啦

之後又會想走數，等黑社會出嚟搞墳同追斬，再推落我哋度

收手啦！唔為你自己，都為下老母積陰德啦！不孝子

邊有自己友講顏色革命

得罪連登仲想走

巫你老母咩 屌你老母

救命啊，d藍絲真係好撚蠢

不過指控香港示威者搞顏色革命係得共匪一家

乜撚野顏色革命
唔敢講?

ching 就係屈你支持顏色革命

顏色革命-好明顯係廢佬做，幾隻字都記唔好記左自己日夜睇既港版顏色革命

冇其他term講吖嘛
又唔可以帶頭話暴動
一講就要正式出老解啦

講左支共會扮示威者
咁老土既橋, CCTVB都唔用啦

手動正皮

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

因為中東非洲果邊顏色革命衰左, 搞完之後又內戰, D領袖又越選越差, 重要比恐怖份子掘起, 所以用呢個term黎spin

呢啲幼稚嘢，肯定又係何妖做嘅

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

頂 低裝嫁禍分化手段

何妖都冇比人搞得咁密

口號都寫錯 仲想扮自己友

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

有連登做後盾都夠膽搞班藍絲弱智？